又係古仔黑仔《犯罪現場》預告

有D新人係預告入面喇 唔使再比人屌

古仔真係好有心

今次踩港撚會話

又係警匪

條預告頭3秒係幾吸引

原來人腳幾疊馬

呢幾日優先場